
                      La gente se dormía o se marchaba del cine. Para los pensadores que dicen que es una obra de arte, debe ser que no entendemos que pinta un dinosaurio pisandole la cabeza a otro en medio de la historia. Esto en un timo
 mayúsculo.
        
            